做starbucks 嘅入黎

想問下starbucks 個matcha powder 加幾多都唔使加錢
幾多嘅濃度係最正？

唔洗加錢
之前有個客要9羮粉
太多會好澀好難飲

比正常多一至兩羹就夠
如果唔係甜到嘔
轉soy milk好飲啲

想問啲抹茶粉係咩牌子嘅？

starbukcs